黃之鋒好快要送中折磨

國安法立左之後
第一個實拉Gphone返終國
折磨完一輪後，外國睇得冇咁緊實槍斃

梁凱晴會等你
你揾方法走啦

坐監由黎智英個d頂啦
後生嘅留得青山在呀
國際線由你帶

真心想佢走，大陸決定左唔理外國真係乜都做得出